有冇人知賽馬 綠茵闖蕩首曲點有得聽成首

之前思覺老師有哼過，覺得好好聽。佢係咪del 左 YouTube channel?

自己作嘅

唔係，真係主題曲。唔知係馬會，定賽馬定j2賽馬台個主題曲。

果時思覺老師話個名叫綠茵闖蕩，但佢del左channel，唉。

推